成個國安法皇帝唔急太監急

中央最高個班好似驚左美國制裁唔點出聲
下面港共個班無美國資產就係度日日出聲
成個畫面好似港共班官員急住推上面班人去死咁

大佬你無美國資產就唔驚姐 大陸班高官幾多美國資產啊

識玩緊係夾佢上去啦

譚耀宗肯定第一個想習大大死 呢排多野講到呢